[片][沙田] 10.13.沙田首都：全場掌聲雷動，和理非歡迎勇武前線，安全歸來！！

感謝各位手足
場仗贏左定必要慶功

IN CAPITOL WE TRUST

沙田真係首都黎

首都了

個陣應該係啱啱岀去 唔係返黎

可以打下飛機既...
但其他區要檢討既唔少

1. 集會一開始佔路都SET RB就有狗車衝散+拉人
同埋散左之後難再聚人既問題
2. 有便衣狗跟行動派手足之後落單拉人既問題
完全無人打算救呢兩個細路

3. 有D區完全冇記者COVER, 班狗做乜都冇人知, 好似天水圍咁

攝衫呀
!!!!

義士, 勁揪

希望下次係大家一齊上 而唔係拍手掌

Push

首都

首都又黎料

今日沙田係做得幾好 無被捕

屌呢個真
我諗一齊上既話呢場運動已經贏左

好想住首都

致敬

商場本身有鬼mon住

上次沙燕橋差小小

畫面之後勇武係咪直接出去有下半場?
係嘅話下次不妨鼓勵埋班本身喺商場嘅人一齊出去充人數做支援啦